可以不定期十幾個人落校巴快閃表演跳舞？

持久戰(e.g.要班長辭職)就得

家陣得2日就扑槌，全級喺小息落操場散步，打鐘又趕翻上班房上堂唔得喎
班長：哦

我唔想參加compulsory級旅行，join埋啲中国考察團我哋全班都唔食得麻辣嘢，一掂就死救救我

我哋不如諗下點樣阻止啲班代表(class rep)開會令佢哋傾唔到個plan捱到放暑假

太隱晦，唔係好明

我哋不如諗下點樣阻止啲班代表(class rep)開會令佢哋傾唔到個plan捱到放暑假